美股認真討論區 DCXCV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

推

快d 過埋今晚到星期一好無

小西團隊換左人上水？

今朝唔記得食藥

彭博報道︰美國當局要求Epic Games及Riot Games提交處理美國國民數據的安全協議

Epic大檸樂喇 Apple 官司又可以執一筆

Epic 同Riot 後面好似係700

蘋果可能被迫開放Apple Pay支付技術

2020-09-18 09:44 經濟日報 / 編譯季晶晶/ 綜合外電
歐盟
圖/路透

歐盟正考慮推出新規定，可能要求蘋果公司開放競爭對手使用iPhone內置的支付技術。

彭博資根據取得的文件報導，歐盟新規將防範移動設備製造商，對嵌入智慧手機和包括智慧手錶在內其他裝置的近場通訊技術（NFC），設定存取限制。

近場通訊技術（NFC）可處理無線信號，允許用戶以自己的行動裝置在商店終端機進行支付，不必掏信用卡或提款卡。

雖然文件沒點名蘋果，但目前iPhone和Apple Watch用戶進行NFC支付時只能使用Apple Pay。

銀行和其他競爭對手希望自家給iPhone的應用程式也能擁有相同的支付功能，但蘋果不允許他們存取該技術晶片。

歐盟執委會將在下周公布這份報告，做為一籃子政策建議的一部分。其中包括對歐盟執委會反托辣斯部門6月提起的競爭案件所做的補充說明，該案旨在評估蘋果是否不公平阻擋其他供應商使用iPhone上面的輕觸付款（tap-and-go）功能。

蘋果自從2014年在iPhone推出NFC技術以來，一直限制該晶片只能用於自家Apple Pay服務。該公司先前說，限制存取是給用戶銀行卡訊息加密的一環。蘋果稱，讓競爭對手的行動支付應用程式能存取iPhone的NFC晶片，脫離蘋果額外的安全機制，詐欺和其他安全漏洞的風險將升高。

垃圾歐盟

Riot好似700有好大股份

全資

肯定有大股份
唔係點會LOL推得咁勁

所以我冇玩lol

我最期待既畫面

辣殺驚

CSGO MM -5

真係發覺香港係個好痴線既地方
乜9都要炒輪先

台服開玩到依家

快D收企鵝皮
簡直資安恐怖份子

睇過下700, 所有gaming industries都好似佢唔多唔少有股權

鐵牌5 求carry
覺得自己有菁英實力
係隊友太雷

其實日本都好鐘意炒

Sony

大師求carry

利字當頭 香港人揾錢都要榨壓其他人

買switch都要同班死炒狗一齊排呀屌

對上一次打rank係s6定s7
轉左剩係玩aram好耐

我玩dota

轉賣廚入面都有部分係中華人黎既

而家好似再多左幾間小型

Apple 開放俾third party access apple pay就得啦
唔一定要俾人掂到晶片?

正路
佢都係主推GAME 但搞笑既係國內限人地打機時間
咁叫700點搵錢

巴打flight sim砌機加手制幾多錢

講下 成隻驚都無玩過
aram好玩咩 之前突然爆左好多隻出黎而家都無乜聲氣

貪佢夠輕鬆 同fd 尻玩

Riot game 93%唔郁你郁邊個

香港直頭福地
炒GPU,炒家用機,炒鞋,炒IPHONE,炒股同樓
由大至細都炒返輪先

aram 係咪自走棋
我驚理解錯

真呀. 根本CCP自己分地圈錢價投都搵d真係做生意攪好社會既人

用緊laptop2060+ps4手制

買SWITCH就直入去買啦
不過早排又係炒緊

炒賣投機經濟起飛

700搵到錢唔係靠實力
係靠政治
就算支那唔比打機一樣照賺錢

最擔心的事正在發生……

聯盟戰棋

仲有廿日AMD 出5900就可以5900X+3080

人工低物價高 自然每個人都不停需要搵更多既外快黎維持生活
如果香港既生活好似歐美咁 一早就唔會炒到咁啦

而家好似全世界都開始保護主義

Switch單野只係反映咗香港人弱智姐
部野都尾水先嚟學人跟風買

d上一代SH派, 吹價投, 我心諗, 人地巴佬SH BOA,係因為個"A"字. 你SH BOC, 共你個慘喇.

我就係炒得最勁果時買
最終原價買港行唔洗再煩

笑死我

講到歐美既生活係自然生成咁

有問題？

保持信念

跌呀

依層呢，以前我老師講過，大陸做生意要成功，千百年來都靠4隻字，1個係官，另一隻字係商

冇得玩PS5 了

SH信念強左之後每晚都早瞓左，精神又好左

咁個"A"字後面有真武力, LMT, HON, RTX....有打死其他國家records. CCP個d殺香港有春用咩....滅下D小國, show下quali先喇, 抵你得個"C"grade

又話第一水通常中伏嘅，等第二水囉

FB AAPL都被人搞

真呀！我同人哋推介嘅係AMT美國塔
財演同人哋推介嘅係788中國塔
異曲同工，高下立見

唔係講歐美既生活係自然生成 係香港既炒賣已經係惡性循環
冇父幹唔炒賣你真係生存到有地方住? 你係呢個post已經答左啦

所以食雞最賺錢係日本
人均課金好似5、6十蚊鎂
印度都唔差
人數係最多
反而支那食雞因為限制打機
增長已經慢左

P巴係咪比病雞奶過喉嚨

三代同堂齊揸滙豐，年青一輩的入場費最低，滙豐股價約40元買入。年青人表示十分無奈，買入滙豐不久，滙豐股價就跌。「滙豐一來是香港銀行，二來模夠大，較難有倒閉危機，過去又有穩定股息，所以入門投資時會先考慮買佢。」

年青人的爸爸於滙豐股價60元左右買入，「我爸就話屋企唔係等滙豐開飯，所以會坐住先，希望會派返息，但暫時最擔心特朗普會實行金融制裁。」

至於最年長的祖父輩，買入價最高，約80元。「家中長輩一定失望，因為都是貪佢有穩定股息，宜家無，我爺每次一講起就好氣憤，話『滙豐衰人、扼人』，搞到佢要食老本。佢都有話『做人點可以咁架、唔守信用』。」

雖然三代同堂都墜入滙豐漩渦中，但這個滙豐散戶家庭未有意思沽出滙豐股票。「可能大家對滙豐有情意結，都唔捨得放。」

上一代, 上二代人成日以為自己好叻乜乜物物, 根本只係香港個勢經濟起飛, 佢地求撚其又發左達
重點係, 好多廢老個廢腦仲只係保持住50年前個套思想, 以為今時今日仲可以靠同一套發達
根本蝕撚到仆街仲on 99 唔撚知, dllm 一句我愛中國係度打飛機
on L9

dklm 中國塔, 舊年吹撚到上冥王星, 又話冇頂又話盛, dllm 呃鳩我二千蚊

有可能

我又諗起長頸鹿

舊機好慢 冇換SSD

測試武肺又要同你講咩

沽空sony

Xbox新出好似幾正

其實唔似反向宣傳咩....AAPL就係一間, 你唔用政治命令都無辦法打開小小既ecosystem....佢打開小小一part existing system, 其實無咩大損失... wang lab就係死係唔開放自己世界....

財演只係收sponsor錢要佢講乜佢就講乜嘅無料扮四條...
奈何仲係好多散戶盲舂舂走去信...
最後令到啲人唔再相信股市，其實係做緊一個好大嘅業
猶如殺人父母斷人衣食

長頸鹿?

依家都仲有好多人買 傻散心態永遠係以為自己撈到底 自己一入隻股就會升

AMT增長力會唔會差過鐵塔？
講穩定優勢一定係AMT
但歷史悠久

屌你

真，只要個倉無option, 正股+ - 30%都無感覺了

每個人係依個post 既目標都唔同
有人為左移民
小西巴為左新一代
咁兩者係咪一樣

我自己當然有我既目標
冇興趣去自證 因爲只會鳩up

江小魚, 我記住佢, dklm
當日1.6 升到 1.9, 就叫人如果坐左貨可以獲利
我dklm, 明明話冇頂, 咁獲乜撚野利
垃撚圾財演

找數未，紋身師傅到左五年

一定唔會
AMT係做全世界性嘅5G塔
歐洲亞洲拉丁美洲非洲都有！
你睇佢由2008開QE開始佢個價格走勢幾勁！
同你零八年開始買領匯差唔多

唔知有咩理由要買, 何不直接買科技股, 要去買科技股既相關股

cls

自己個人感覺, 5G係偽命題....由3G到5G...有上一generation replace, 其實都係同一班 providers, 地主們只係更新下. customers都無辨法再俾多d錢出黎.
事實係升升升, 只係我唔信係真business, 似係deep state打CCP其中一步. 你試下再吹5G食盡歐洲, 我就放Pompeo班West Point Mafia咬你

銅5無買埋電競椅所以上唔到菁英

michael 真係好型

之前 252.5 先買入
係咪太遲
美日好似研究緊6G已經

我都係只打aram

唔緊要啦雖然係輸咗$2000
但係學到以後唔好再輕易相信財演
你賺到嘅，係將來唔會再因為咁而輸嘅錢

唔會太遲㗎，呢隻野預長揸
你當倉底，壓着個倉，都好用

aram係random pick 單中

我初初都好似你咁諗
但後來了解咗industry 4.0之後，又覺得唔係

我覺得5G單用電訊角度黎睇係唔現實

孖左一倍tsla就俾人call
Dllm

之後冇睇過財演了
仲覺得港股好on 9

升二百點就話阻力, 52 週高就現價好高要放, 52 週低就就入得
根本唔知想點

當然, 當日冇跟到雅生活, 兩個月後再睇, 跌
一年後再睇, 升到仆街
但諗返轉頭, 就算我跟左, 見佢跌, 分分鐘又係止左

我港股都中過2，3次伏

跟住清剩王維基，走咗黎加入美股大家庭

當年睇RTHK 石鏡泉個撚樣又係捧鐵塔

再研究下先. 我自己個倉唔aim for reits同dividend stocks.
1) Saas: high GP, net loss, high Revenue Growth
2) 你個7龍珠加net profits Saas
3) ETF + low beta

再上游d既Nokia 同 Ericsson係5G發展個受惠會唔會多過AMT
不過兩個又唔同範籌
一個造hardware 同一個做site deployment + operation

係囉，就係兩個都唔同範疇囉
咁有啲人覺得如果當年買中領展係屬於好投資嘅
咁呢隻美國塔就啱嗰個timeframe啦

依家科技股都過高估值
有利淡因素就好難防守落去
短期內接飛刀的投資者隨時全滅

打開dota ,好難轉去lol

由開始玩美女到而家
冇一次撈到底
買咩都摸頂
次次都要坐最少一個月先有賺

自己有班fd打？ 剩返班台仔fd一齊玩 有時打下內戰

REITs 有兩三個股唔係玩dividend
成長率好穩健

之前唔知睇過咩文章定片講
美國三大主要電訊其實都各有可取
Verizon係行真5G但好細Coverage
AMT係行大Coverage但行4.5G犧牲速度
好似有新聞走鳩佢個4G仲快過佢嘅4.5G 然後佢都承認咗
淨低個間唔就唔記得咩名了 總之好似係介乎於中間

不過好老實講5G依家都有排先有見到成果
佢要做到真5g個infrastructure真係要好大工程
好似19世紀美國火車鐵路工程同埋電氣化咁
睇嚟等佢成長都要等10年以上先有少少利潤

係呀, 有expectation, 有bubble. 差別係有d公司top management係Fulfill 到market expectation. 有班係唔得. ER都係佢地成績表. 所以我自己中意CEO+ Founder+ 佢唔多郁自己shares. 專心攪自己公司. SH派落注, 見公司price down應該開心, 佢一有做底就入場買多d. 今日自己日日都屌自己2018太遲加倉NVDA. 分析俾自己信心, 輸係經驗, 唔信自己個股分析

同路人

我都冇你研究得咁深入
等我再睇吓你講佢嗰個4.5G嘅分別先

VZ AMT都入咪得

tesla 咁大波緊係啦

八月尾先入
一黎就摸頂

呢一兩個月成日望住個納期
精神差左好多

我知呀. 但係要growth, 點解唔落注係saas同tech com. 成長型growth, 我自己能力不足. 唔知要點分析. 當你係reits又無high yield dividend. 當你growth, 你又派錢俾我. 我屌喇. 我落你注, 係要你run business, 幫我d 錢做好生意. 你公司太多cash就去搵去買其他對你生意有用公司, 唔係踢返d cash俾我.
我要d公司好似NVDA咁, 由幾年前多cash開始就aim係買ARM, 買data centres.

如果你講鐵路的話，起鐵路既公司唔會賺大錢而且更大機會蝕錢
但係用鐵路既公司大部分都發大財

唔好望，揸住tsla+sq十年後再返來睇

努力搵錢得閒補下資金

除咗要同SEA MONKEY 做隊友之外，冇得輸

你啲車車均價幾多

其實佢地都係同香港一樣 香港今年5月話開放5G寬譜
依家好多電訊商都有4.5G 但距離我地想像嘅IoT個種仲差好遠
求其搵到幾條link

唔好講呢d
總之就係兩三個月黎白玩

用基建類比吓姐
其實都難單純咁樣預計到個profit margin
佢要做嘅工程係好撚大規模 因為scale要求好嚴格
每隔幾個街口就要起一個 都係預計政府推動㗎啦
但maintenance貴唔貴就真係唔知了

我當學嘢

仲有兩隻字係咩

新手們唔好放棄呀. 唔係叫你下下都要trade. try and error, review and correction. 食下倉max draw down, 爽下個all time high. d買SOP 由自己set, 自己改. 一日有時間, 未來都有機會去到投資目的地.
食唔起max draw down, 就好好打工, 搵多d人工

亦商亦官?

諗返起之前2月有人話入左Visa同MA對沖

死啦未訓醒 我好似搞錯左AT&T 同埋AMT 自膠

勾結？

雞賄？

睇黎今晚又大跌

走牙

主因係稅...
唔想俾稅又想穩定
就會買AMT EQIX

或者咁樣講 呢個世界唔到你放棄
呢個世界只會繼續咁樣唔問過印錢拎走你袋入面靠勞動力辛苦賺返嚟嘅錢

劇本係殺落殺上再殺落

NEE點睇? 長期持有

去到星期五又殺call了

無乜啦 好多fd都已經無玩lol
自己玩

4點收盤 +/- 1%以內

早啲訓四點起身

垃圾game
生態好差 平衡越做越差

暫時未有killer app
例如自動駕駛/ar 眼鏡 呢堆

其實係 但唔玩lol又唔知玩咩好

小西派 上下水先
琴晚 panic sell 下,
40@109 40@110 入左 Aapl
總數 200 now !

其實一場好晒時間 遇到閪隊友又無癮
倒不如玩吓其他單機

你美國人capital gain tax? 好難想像自己未去到60就想穩定. 要穩定有debt mkt, even index etf, 優先股都好穩定. 一開始買美股都有買儲過O, 以為會係一世係倉
2018之後先發現自己, 根本唔想要dividen, 表徵係無心機持起O d ER睇. D growth stocks ER CEO d concepts, 好charm, 好有vision

我機會我搵撚返佢段youtube 出黎, 正撚樣

美股是王道

好撚悶,有冇連燈仔一齊玩 畫圖估字

Cod warzone

都係. 咁投資唔一定係equity market. 仲有好多Market, 不過有entry barriers. 有d人係投資自己知識, 做一個好生意人

cyberpunk2077

準備好移民去邊未

Ok u 開房

呢隻前排成日同fd玩，玩到背得啲字咁濟

依期最hit好似係among us

辣殺驚
兩個鐘已經退左

我都有玩

如果你穿 109 咁我都無計
預左你ip12 再炒上...
手仲有100 股tsla
40 FB

夠4個人就開波

FB 真係好垃圾

hello 今日dayoff就同你玩~

109 放, 110 入,
有冇覺得有D 唔係好妥

玩第隻仲開心
收得平但係server屎咁
遊戲性同平衡都垃圾

玩完death stranding 依家flight sim
等control特價買黎玩
cyberpunk preorder咗

aapl tsla 幾時先郁

Tsla咪一直郁緊

TSLA算係幾生性
之前440蚊時AAPL 120蚊
依家AAPL隨時110都守唔住
但係TSLA都叫有力彈上去455

Tsla都話唔郁咁其他啲股係咪停咗牌

3080+cyberpunk

屌你成班估唔到votekick我
臭閪

未玩過
想搵人玩但未搵齊

你炒股唔係七進七退既話都唔會用好多時間
大部分trade都係一個禮拜幾個action姐

答案: dora
似撚到閪咁明明

嘩屌 我仲以為係格蛇

屌你咁撚似都睇唔出

唔知點解望住啲數字跳吓跳吓仲刺激過打機

琴日好多人109止蝕aapl

聽到依句我就安心

aapl長線實賺

AAPL 真係霸權撚

痴撚線 唔睇好過睇
你又控制唔到d數字 又唔係做execution 睇嚟做咩

真 睇好佢 但好廢

好撚好玩，無玩好耐，不過日日睇s1mple d hughlight

無研究，但雀巴好似有，等佢答你..

Rush B No Stop

3080睇judy bb應該爽d

睇圖 如果再有得上
正常 年尾先上得返前頂
專心返工
如果再殺落就

千升

假sing

哪有錢

今晚收9000大家話好唔好！

各位買唔到ps5 既兄弟
4點沽鳩sne未

納dee重上萬2

Tsla 9000 ok

點都好 呢個支持位照道理係要開始建倉

唔好

最好下個禮拜冇人提

盤前又水人入貨 到底要玩幾耐

已加

而家係建倉aapl的好時機 成班傻散aapl都止蝕

amd 大特價

Tsm 三隻烏鴉

They are bullying me

行先死先

你應該係...
電訊商我麻麻地，唯一我覺得OK嘅係T Mobile

升返啦無事啦

所以我次次都話我flash b,你地行先

高j 左, 壓晒錢, 冇得建

消化左一輪尋晚會升嗰d股
尋晚大市跌對最近有升幅嘅sector/industry
真係影響不大

今日咁少人既?

尋日仲入咗啲升嘅股

同你一樣 別哭

掛左好多買但係又入唔到
不過有d 之前都加左貨
今晚都係再睇下

係 但冇哂錢
要等出糧

ps5 9000

Tsla 有連登兩大燈神睇淡
400$ 係鐵底一定唔穿 大家盡情買

個廢老係咪onl9 一撚定要俾息咩

唔玩嚕,連登仔太渣

笑撚死 airport 你畫架機出黎仲易估

連續兩場都贏到P兄

無 係咪你電腦中左毒 開account果時比人拎左料

唔知大家畫左乜出來

搞笑 ? 各入 40 股喎

假升

好似人地欠左佢咁

諗唔到

我用ft個app經browser開
上個post話見到佢https唔得

gartio好似好D 仲有分topic易估D

第一輕鬆 vocab build 得好

琴日死哂

mfi同k線都係陽燭 volume> 50 average

Tsla 下年每股3000

P兄岩岩有神喻 600.69

下個月？

咁得啦，下年一定過1000

正WO,有中文

話『滙豐衰人、扼人』，搞到佢要食老本。佢都有話『做人點可以咁架、唔守信用』。」
好景派息個陣做訪問就講到自己點威點威 唔好景就話人呃人 買股票不嬲係買未來冇來的公司買黎做咩

點練VOCAB

夜啲多人再玩過

P巴佢咒你個倉長紅

DREAM

係WO,仆街長虹

屌多啲 鬼妹model

拎黎打發時間+睇股一流

玩下呢D幾好 好過mon市

呢隻豬好乞人憎

600今年都有機啦，下年1000

我無事

出年1月TSM有無機會上100?

咪引p巴入黎啦

點解咁講
我黎緊想CALL返2張TSM出年1月90 試下

光速屌閪舞

應該幾貴？
成10蚊張我估

呢三隻會點睇
SE我見都有人提過

我仍然好睇好FB

S系孖寶長期持有

小西巴有無 trading calendar 推介
例如咩 earnings event 果啲

但se好似係700最大持股

買100股正股好過LA-.-

出年1月,依家都係5蚊
上到11月前TSM上到85蚊 應該夠賺

係呀 但兩樣野嚟

P巴

自從我update左ios14 我就知 aapl可以不問價入了

90蚊咁平？

見證溶斷combo X3，油期跌穿0，
全call股神玩到call 仲貴過put+超級大回調
我覺得好好睇wo

自膠
我以為

琴晚 panic sell 下, 40@109
40@110 入左 Aapl

我係小西教大師兄
唔好同我討論option

好多小西派

美帝岩岩出聲 要查riot

riot隻Lol係最賺錢既game 又係se下邊

個日話封殺700 se即刻插水 你諗諗你

唔係小西派
係長期價值投資派
小西就係特別長期價值投資派

無...

講人話

你要唔要加入石仔派

Crwd 好野黎
我都想吸納

如果買正股,TSM同AMD,以1千蚊黎講
可以先訓身邊隻?

跌果少少
連燈仔牙痛咁叫

唔要

點解

Tsm

爛果收皮

係，Tsm 未來幾年都好穩

想入下bigc

SE CRWD我都有，會繼續長期持有

SE 騰訊都有份，management 係大陸人嚟，
接受唔到嘅就算啦

點解年輕人唔跟我入SNE
日本又升2%

呢個就梗架啦

呢一年 經歷係玩股既起跌

一個有競爭對手，一個冇競爭對手

Tsm幾時先去美國設廠 分散下啲危機都好

TSM良率高咁多

等緊Mac OS

之後咪升返
今次回調佢都好硬

有咩特別

有咩新功能

但係一定無amazon同tesla個企業家精神咁值錢
有d似google都係食流量同廣告生意
FB雖然都係幾乎monopoly賺錢
但係innovation同埋新業務google真係做多好多 fb真係唔掂

石仔係咁用嘅

Btw space x 依家好似整緊starlink ，測試好似係地球最高速有100mb,如果一個唔覺意比佢幾年後提升到1gb 咁快，其他網絡供應商應該可以收晒皮

油價個d跌到0就好睇
但係平時妹市就咁跳數字真係無咩意義
股市就係想佢自己value growth 寧願空返d時間出嚟做其他開心嘅事

SE 好似有好多嘢台灣人用
睇好台灣經濟應該入得過

好似幾有趣 晏d加入戰團先 大戰美股連登仔

Link

咁似踢人入會,,,,
咩料

我都已經專登講個好多次
唔好話咩小西派...

shopee 蝦皮

其實fb同apple都有d似 係有自己user base生態圈
可以賺好多錢 但係apple起碼有product 依家fb先開始推眼鏡唔知掂唔掂
依家仲可以維持到增長嘅 但係前景一定無amzn同google咁有信心

依條片大致上講曬ios14既功能

雖然android機不嬲都有
但係apple帶比我既體驗真係唔同啲
利申 android同apple機都用過

雖然好似講廢話/唔岩 但係我覺得apple佢地想慢慢打入家居市場 而唔係剩係3c產品
而佢地都一定會做到同埋無人可以打低apple

有錯既話屌得細力啲

US market is the greatest market in the world...
not just about the size

所以我幫你澄清番

感謝你

冇人玩

ios14真係好正 iphone稱霸手機市場

fb 有occulus

FB最唔同嘅位係佢冇實體product

APPLE世界第一
國運股上200蚊,10月底不是問題

教主已經係連燈響朵
返唔到轉頭了

oculus 佔佢10份1收入都無
我只可以希望佢唔好再搞咩衰咩

SH

諗下以前出android facebook phone就知搞咩都九成衰

我唔想一言堂姐...人哋要拜大佬...我都阻唔到嘅

頂... 明明好enjoy

唔係喎，真係唔enjoy喎！
我最唔鍾意小圈子同一言堂！

賭場就黎開

今晚unity 上市

我2012 iMAC 仲用緊Mojave

react native p仔表示比ios14玩撚死

睇將來架嘛

多謝雀巴推介

最近有冇研究有趣嘅新股？

期又跌

呢啲升得好慢

多謝雀巴分享

又溶
四巫日來了

熊

黃袍加身

還原基本步 記得今熔個排好多人吹奏NEE的

淡友快d gel頭

東南亞市場都夠發
東南亞都好多人打電競

fb ig 廣告

盤前龍
盤中紅
盤後熊

今晚又跌2%?

冇啊...最近專登忍手...

平時見到覺得有興趣嘅number我會cap screen
Weekend 有時間先慢慢研究
但有時我會專登唔研究住
就係唔想嗰種覺得新number好正好吸引嘅新鮮感影響
令到我好想轉貨，賣咗我依家啲貨去追

我暫時個目標仲係想儲多啲Tesla...
所以我暫時忍手唔研究住
專心啲，一等啲孖展生番得夠多就啜Tesla

How much ?

我個人相信，暫時，佢呢啲負面新聞都係短暫嘅
即係幾個月後就冇人理嗰啲
過到呢關，佢仲有好多發展空間
橫掂我又唔係all in死佢呢一隻，keep住先

3000蚊貨仔

成手put, 你問我點輸

我隔離個女仔識左邊個個

好撚憎啲人last pick唔睇其他人揀左咩

有留意 但想大選後買 睇下有冇突破

係，真！700投資眼光好準
SE擺明係複製700+baba

跟左3叔發達 聽日數錢

求介紹

一般貨色...

我隔離個個都係空姐佢地試過同一架機only

lol, coc

係呀！所以我當佢東南亞概念股
我之前本身係想投資馬來西亞嘅股票
我覺得未來10年馬拉會發展得越嚟越勁
我見到嗰邊啲人越嚟越有錢

比盡$4k

想識

因航都4K

2k啦

tsla要爆了

500

原來飛雞可以咁平
以為萬萬聲起跳,搞到我都想屌
以前份工老細成日收到agent call,成日問我要唔要
但D肚腩肥婆都叫價萬幾蚊即時無晒興趣

即係你同事識左手邊果條女?

¥？

得個爆字, 以為你講泡沫爆破

電池日600

唔係同事 係女仔fd識左邊個個

爆升個爆

唔撚係呀,難聽D講句,侍應黎咋,值1皮野?

FB 可否生性一日

700 真係好勁
Riot 又有 paradox 又有

我老細高峰期係月入100萬個種人,可能比人水

3000都比多 依啲質素
2000屌條女 已經好撚正架啦

皮幾野 真係貪佢塊閪相金咩

講到尾 咪又閪一塊 屌得多 咪又係要搵番乖乖女過人世？

真。賣肉

你抽到ps5唔洗炒股啦

你係咪串p巴

直頭比人水啦
飛雞直1皮?
佢係機上比D機師玩就免費

得罪講句, 冇乜特別
左邊普通港女樣
右邊直頭閪婆格

Tsla 做埋電網

無工開

g chi

討論D雞既性格做乜?屌完就算啦

P巴點同

講到尾我都係無錢屌姐

幾萬蚊都要屌死魚

請珍惜空姐

更正
左邊細波
右邊冇波

盤前升, 即係跌啦

真 溝完佢 砌鑊甘就飛得

今晚TSLA特價會唔會入，定等星期一 or 22號

其實萬幾蚊屌塊西唔係問題,最緊要合乎經濟效益
空中服務員就一定唔值

玩撚晒

會唔會溝都激鑊金

之前飛多倫多果程cx 嘅空姐好正
正過依兩個好多

我無多餘錢買啦

我個倉唔夠孖展，想入都冇得入
但如果我夠嘅話，我今晚會入

盤前跌 姐係跌
Bear army marching in

沒有抽你不用老屈

要入一定22/9前入

Model 明星 就可以5位數起步啦

想識空姐

連登第一大派西

unreal, epic game

港囡預咗無波，果$2k 係屌件制服

唔同
屌港女同屌閪婆既玩法又可以唔同架

咁咪再大大力砌

等睇班止蝕撚今晚又叫春又高追入場

一張圖都睇唔到，點入code，買唔到

其實小西巴買TSLA會唔會賣？
如果長揸又會等好消息升市入貨？

淡友已死

有咩分別

有7,8成cash

傻散日常

有電嘅嘢都關佢事

P巴應該食唔少

想佢升返俾我放少少，想入其他貨，太重倉

黑絲佔1800

祈求AAPL做十分鐘好人 比我返家鄉 如憐憫傻散

一早係澳洲玩緊

真, 心情唔好真係會大力好多

月供tsla 10年後可以退休

睇錯係直震撼
唔怪得佢今日無上水叫人酒

我最叻仔果次就係34x買多幾股

呢D垃圾廢馬不值不提

我36x 收曬p Dee 唔要嘅貨

梗係唔會賣啦，咁辛苦儲返嚟
夠孖展，又覺得佢對我個倉嚟講唔夠貨，咪入囉
Tesla係全地球我最睇好嘅一間公司

頂到最入 佢頂唔順叫我停 然後繼續隊

唔會啊
我都識背

今晚tsla 500
21/9 550
22/9 600

SQ幾點開pre market

D 女人最鍾意見到男人唔鳩理佢

咩事呀暴巴

SQQQ特價中

盤前無人買賣呀

唔撚買sqqq 點都

好多女都天生m底

其實女人不嬲都唔駛點理 咁佢就會聽聽話話 點都痴住你

係香港大部分廢柴搞到女人吊高黎賣

利申 依個post啲人都係高質男

Aapl abc correction

我3月24蚊HOLD到依家26蚊, 驚閪

TSLA
如果我斬得落手都會賣

明明AAPL SQ AMD NVDA TSM MSFT GOOGL AMZN 果D我話斬就斬， 話止賺就上賺

但TSLA 成日唔捨得10%止蝕，如果唔係可以買到更多

唔想即係想 想即係唔想

有冇人覺得tsla低估左好多

可以睇set價嘅
你當最低咪146.5

347 我都有買
再低無買到反彈得太快

飛雞

柒婆呢

一樣都係四點，不過少人玩盤前

full metal alchemist

錯
唔想即係想,想都係想

條女話要買包包
到你拎去比錢,佢同你講唔想,真係唔想咩? 係唔夠咋

空姐絲打做個朋友OK?

升定跌

心臟唔夠大
都係入arkk算

暴巴好緊火

依個情況應該唔會發生係我度, 我冇錢
可以直接出問口

突然多左好多後生紅衫

咩叫abc

Who?

SMART 乜尻盤前理都無人理
好似中撚咗伏咁

Lucid Air 其實幾正
不過邊有廠做到TSLA咁低成本

自己google

道眉畫到咁

嘩 被歐盟逼佢開放nfc付費 佢咪蝕死

好誇張

Google完有bull trend同bear trend
求指教

本身盤前盤後就唔洗點理啦
除非炒消息股姐

數浪

948 我無走，因為覺得仲係平
17xx 我無走，因為覺得仲係平
534 我無走，因為覺得仲係平

碎到乜撚都睇唔出

今晚千升

想問老細預支未來3年人工allin

真係好撚癲 可以精準打擊到咁

搵左好耐都唔知邊舊先係條屍

稅貸

因為真係好平
7000都要考慮下

碎晒架啦

拆後3000

都係星航靚

你覺得aapl 升緊定跌緊

呢套衫 難著到仆街 搭緊星航幾次 d空姐都係有前有後先托得起套衫

條友日日都話插 唔撚洗理

星航入職標準係身材

搞咁多野
不如drop shipping

其實youtube好多高質教學片都好少view，所以唔一定紅到

Renault都話成本貴過 ICE car
半年蝕左€7B

搭星航好多野睇

4毛日? 有咩分別?

借筆

先唔論Tesla值唔值
如果Elon papa 聽日撞車死咗呢？
啲後人接手又唔搞唔掂呢？
永遠唔好all in食一隻

5毛大佬
3毛細佬

露罩係基本

仲有1毛

我驟眼睇都覺得係
好明顯見到Revenue同earning都越來越多

全面進場

大家覺得睇大單流入流出個數炒短線有冇參考價值，

諗返起呢篇文

其實真係唔流睇大單小單

叫佢落嚟香港拍，扮港女仲值錢

蘋果又假升快d跌落100啦

Steve Jobs 死左，AAPL 而家執左未
仲有Paypal 而家執左未

領先緊幾年易追咩
仲未叫最優秀嘅美國畢業生都係入晒 TSLA SPACEX

日本啲AV廠一早做過啦
支那人扮架妹

TSLA 大單入即係會跌
細單多反而係算升

BEP都唔錯

我知，所以我咪加句接手嘅後人搞唔掂
同埋呢一個都只係一個example姐
主要想講嘅就係唔好all in死一隻

以前係入nvda

今晚Unity Software

股價跌，大單狂入即係遲d會升返
傻散panic sell大戶接貨

我就咁睇...好高債務喎...
Earning 好差吓... revenue 又無乜growth..
我自己覺得麻麻哋，仲要派咁多息，似港燈

變左美女討論區

Next Snow

唔睇好unity
雖然佢有市佔
但foresee 唔到佢有爆發性佢搵錢能力

小西巴點睇金屬
好似 nickel lithium

其實根本唔需要睇財報 不如每個月出體檢報告好過

同ADBE咁，業界要個個月課金
不過係少左家用客

納頂唔到幾耐 就唔多要free fall

佢地咁玩 IPO

Unity experiments with new IPO process

六點幾又插過

我對BA好有愛
不過佢俾帽我戴

呢D臭雞就飛左去
我幫你接收

Commodities?
我個人嘅睇法係
Commodities futures 係用嚟hedge
Equity index futures 係用嚟炒

你要知道commodities futures 最多倉位嘅係真係業界用家
佢哋真係有個倉去載，同埋真係要用嗰啲金屬嘅
佢哋亦都真係用嚟hedge...
有一d 叫CTA trader 佢哋會炒commodities
但佢哋有嘅資訊，一般散戶係唔會有
佢哋直情係會用啲衛星去睇唔同嘅production site去估個demand supply
所以我覺得一般散戶好難鬥得贏

Equity index futures 就係用嚟炒嘅
即係接火棒嘅零和遊戲
全世界最大嘅賭場！

Adbe 佔咗九成
但u 得五成
而且啲人可以用unreal

堆末日call股神點

Unity冇snow咁熱嘅應該唔會競價炒到好高

unity用家表示會買少少支持下

結算日 跌呀

有無人SP TESLA

毒撚會買

小西兄有料到 無錯 班契弟真係會揸衛星去𥄫Site 不過多數都係走去sort數多 揸衛星皮費重

其實係
但我係相信佢增長潛力

毒撚識唔識炒美股

btw, program撚會買

same
好耐之前買埋leap motion 諗住寫驚寫到而家都未買

近排做多左開發工作
發覺adobe各樣software既競爭對手都唔少

都未寫*

老老豆豆 邊幾隻係你重倉

寫d廢game放上store賺free money

原來咁複雜我淨係諗買採礦公司股票咋

有D唔太熟 我好少用佢地
但佢地都算係龍頭 市佔真係算大 好少聽人用其他

利申 剪片我用EDIUS 改圖都係GIMP

睇你邊種
unity一般唔會output做component比其他app用

屌，我成撚日係app store 見到啲大劣人將tutor 換skin up 上去

如果你純粹覺得呢兩種金屬
第時可能用來做電池又好做乜都好
嗰個需求會增加嘅咁
你買採嗰種礦嘅公司係完全冇問題

乜真係有人買
我最多都係懶得寫買人地D shader用

個世界真係有人買

NEE就得

我做廣告出身
adobe所有tools都用左十年以上
身邊既同行都係用呢類software佔多
一路以為呢個世界都唔會再有人追到佢
點知d software 好多都追緊上黎

要等佢回

學到野

有人刷成就
有人專down d伏game拍片屌

電動輪椅又千升

咁呢個正常
呢個世界唔係追趕就係被追趕
3D software都係
早幾年autodesk 出埋個ver比D小朋友玩
但用開好難轉既 除非佢地自己出埋咩致命性錯誤啦

不過adobe近年都有發展其他業務 唔洗咁驚既

adobe d 軟件年年都係改下loading screen, 加多兩三個功能當新版

不過己經勤力過MSFT

賺ad mob 錢
越廢越on9越多人比錢你賺

但佢整合得好嘛
仲要有Adobe cloud
之前linus有條片揾過adobe嘅替代品 質素差唔多
仲會平過adobe subscription
但個生態差好遠

契媽又要屌打我契爺

見你地講Patreon拍咸片，三叔公都開左個Patreon大量賭仔加入了。

以做生意嘅角度
Unity 好難賺錢

咁你應該係指vr
咁unity係呢方面既龍頭

最好隻game唔洗點用腦 但要佢keep著每日開 收下廣告錢

股價=/=賺錢能力

我唔熟.. 無買過

屌 琴晚419 屌左59股

又要升 操

本身轉cc係多左好多新功能
後來年年update都係個d野就知其實冇乜真係好有需要既新功能可以出
XD呢d方向就岩啦，開發多d progamme整合哂成個版圖就有排玩

啲clicker game
真係浪費人生

我想問下MAYA, 3DMAX, Houdini係咪仲係大多數公司嘅選擇
blender真係越搞越好

幾時折

一早跟我410 咪幾好
係要企我對面

含淚比緊月費cc

真係叻仔 冇 NAV curve 其實開兩個 account 做晒兩邊 然後淨係貼贏果d牛牛圖 再吹下水已經搞掂 Free money

用我專業頭腦計過勝率

做完先發覺呢個世界有太多係無意識咁樣玩呢d廢game玩足一日
完全明點解神魔到而家都未執

愈黎愈多tesla
唔想要咁多貨 放下買下又250股

你無講

350幫你收曬佢

娛樂至死

多唔緊要最緊要慢慢重複仲拉低平均價

而家唔洗人人耕田都養得起70億人
等AI+機器人再勁啲

返工自動打機

我有講
屌巴都知我盤前410買

大路應該都係上面幾隻+Cinema4D
但而家專業/入門級多左唔少選擇

係咪用unity export 俾 native app call ?.?

你入完先講 講完已經升返
擺明唔比我地上你隻船
點跟

而家建築室內設計都唔用3d max，又有bmi
動畫cinema4d同blender又新又正根本唔洗用maya
3d software競爭重激烈過平面

係代表佢以後賺錢能力

我7-8 點講左落盤410買
9點先成交

成個鐘時間

電腦輪椅盤前條線停止心跳咁款

你睇個d講到明掛機既game都有人課金就知呢個世界大把人係不自覺下比錢你洗

比埋圖你地睇證明唔係即買
一早落左盤

Unity點都會入少少支持下
遊戲界 畫畫都好似有用

哭了

呢方面唔太清楚

真

冇人買AMWL

睇圖啦

入錢要4,5個鐘啊

first trade？

夠膽就唔好走 今晚收你皮

留左係到未走
15股怕咩

Sofi無盤前

開盤都有出過410

收到wind今晚300

IB 人在歐洲

BYND 做乜嘢...

冇所謂咪再買
大把cash 未用

跌好小姐

大戶

排331

42.64 收

300掃下啊真係

依家成本價幾錢?

未拆前250 股就大戶
拆左大極有限

佢應該接近0

咁撚癲

屌更新完ios 14
ib d 數字太長睇唔曬 變左 dot dot dot

我一定會買！
C# object-oriented gaming engine...
接近玩撚晒

每個Weekend我都會貼倉，到時你咪知

POS太多

但你果d界面 我唔識睇

想知如果我同時short tqqq 同sqqq，食佢地decay個價有冇得做。

係，我之前都講過類似嘅嘢
直情有d fund manager都係咁做
所以我堅持貼全個倉，仲要貼埋trade log
就係咁解

好爽呀 隻Tesla weekly sp 應該可以食晒2000美

爽過玩long

覺得你個倉TSLA太少

Set咩價位？

patreon ipo 即買

360 好似

之後拎去買TSM收息

1.93
入廢老股算

我都覺

2張？

同好 有玩C#必買

總之到最後我開唔開channel都好
淨係我貼真金白銀全個倉做馬嬲戲俾你睇
都算值回票價
又唔會晒你好多時間，
每個weekend望兩眼，睇吓呢條友爆倉未，死得未咋嘛

陰公 隔離3叔個個賭仔
過大海一鋪過咪仲好

我唔怕佢地中10次
輸一次就夠

5幻贏5幻太少 你明唔明

你開我一定支持

將來可能轉chemistry 大包圍好
ALB 鐵膽

美股幾時會有跌少少

就係個位數都dot dot

差唔多啦

跌完又等下次跌

滅左世叫跌少少？

Coding應該係呢世人暫時學過最難嘅野

隔離post班撚樣我真係理鳩佢地咩
但係我有朋友跟 又勸佢唔到

邊有咁大隻夾乸隨街跳
比料你就發達
仲邊有窮人

6000先買

Unity 存在咗咁多年都咁煤
真係值得投資咩？

好

早晨果果 今日收咁早

Chamath介紹果隻opendoor好似好伏

借錢all in再孖添

一啲都唔煤喎，點解話佢煤呀？
仲有好多發展空間添呀！

自己比較下有邊個好過佢...

荃灣？

又魚生

暴絲食咁多野

啱啱好似見到你

今晚個市見綠
淡友走呀

又係六點滅世棍

我都唔識
全部都係想吓點解決
之後google solution
再合返出嚟就算

又三文魚

要補下omega3

魚生
-話就話生，但其實已經死左
-無火，無得炒

走左好耐

佢係一件好嘅product

但Game 嘅爆發期已經過咗好耐
到上年佢仲蝕緊錢
我好懷疑佢嘅賺錢能力

5G嘅重要性係在於Internet of things，主要係工業應用。而且就算5G有冇用，電訊公司建立5G network 都造就某些公司嘅發展。

唔會 收到風千升

除咗佢好似得unreal 比較見得多

暴巴果然港島人
附近有為食龍仲係黃店

近期得閒

又黎

準備all in 果果未

所有tech公司IPO嘅時候都一定係蝕緊錢㗎啦！
唔係蝕緊錢佢做乜要出嚟R油水呀？
真係見自己賺夠啦，想俾啲機會人賺咩

依家隻隻科技股炒到咁高 舊經濟股又死下死下 唔知投資邊樣好

tech公司ipo 應該睇sales acceleration
好過睇earning?

salmon

Unity 唔係新公司
講緊15年前開
佢經歷遊戲快速增長時期都賺唔到錢
如果佢係一間新公司，我一定狗衝

🐸🐸上呀

緊係啦！同埋睇佢IPO嘅目的係乜...
有啲純粹為咗還債，其實佢冇乜長遠嘅目標
有啲完全老千股啦
有啲佢有長遠目標有晒計劃講俾你聽㗎
上exchange個網睇Form S1 會講哂
但呢啲只係佢自己講嘅嘢
你要自己用個腦再判斷make 唔make sense

今晚落唔落盤好

撈貨呀

好期待battery day，又可以整elon musk gif圖

升爆佢

有冇人畫畫

題外話 MOX BANK張debit card幾靚

新公司唔會IPO㗎...都冇track record...點audit ?
Tech嚟講，15年，絕對唔係舊公司
你上nasdaq睇吓NET 第一張SEC filings 係幾多年前？
佢2009年已經遞紙話想IPO...
2020先上市

呢個我明 但而家社會好似都仲係當佢係4G既加速版咁睇

SMH，大包圍

Tik tok global 一年內上市

大陸人真係接受唔到，唔放心

有INTC不了

TSLA 542返到去未呀？

542有排

呢隻識升架

有去過542？

40股

上到先算...it’s too political

1. Unity 佢有佢嘅新態圈，有unity store 賣assets 同library
但真係好撚細

2. Unity 呢10幾年已經好多人用黎寫game
但佢到呢一刻都未賺到錢

我覺得係呢個pool 太細，佢唔會有exponential growth

盤前

實上得返 22/9 600

最高上過幾多

我應該係最高等5000放

當年都話AAPL月底150
而家仲妹緊

我自己嘅睇法係未來只會越來越多手機game
寫手機game，用佢玩晒
就係咁簡單姐

aapl上150無難度 係遲早既事

好似要插水了

kodk又開檔

20年後

20年後再拆左4次股了

在一起~~~~

apple 依然唔爭氣

正wor

ceo也換了十人
仍然未妹上

想問下咁多位邊到有得睇ark每日嘅買賣

Apple 股價仍然不復起

sub左就有

你早幾日入左老蘋？

tsla開車 今晚上500 大家坐穩

好樂觀

你當aapl係5號仔咩？

今晚冇可能過450 fucking Friday mate

tsla要升既話無人估到頂

留意左幾日 點解一到7點 aapl盤前就會插？

TSLA要跌嘅話無人估到底

要問問美國啲散戶

個莊壓撚硬450堆call

200年 個孫死
手中的apple仍不升

不推文我話你知

TSLA會瀨屎唔緊要，彈得起嘛呢點好過爛果十倍

其實可以直接上嚟睇
呢度啲巴打會分享

請

留意下 個 交易金額 比較下 , per min 睇

屌不要再說啦

我地robinhood弟兄要邊個升就升
邊個跌落地獄就跌

Tsla 最後的逃生門已開

乜美國暫停qe咩？

Tesla咁快開車

tsla

TSLA 好猛

唔係，純粹係有啲人好關注FED個本數簿
覺得多咗少咗都好緊要
其實嗰d數細到阿媽都唔認得
They are just too sensitive

各位師兄弟歸位

仲以為鮑生宣布😅

我堆44x, 45x, 461,48x, 49x TSLA仲未返家鄉

t
s
l
a

就到b day 係時候開車

Aapl 果種廢

你不如諗下邊到有得借錢而家allin好過

又盤前gel

今年一定會返到家鄉年底1000 蚊

年底600滿意啦

鮑生講話嗰陣咳兩聲呀，嗰市都即刻跌一跌

今日係四毛日

tsla leap call 又賺

借左，還左三份一

好友收皮之夜

有3000蚊港紙
今晚入咩好

P巴神喻

Tsla

唔好咁啦
可能全晚開心得呢兩個鐘

440*7.8 = 3432 > 3000

Kodak put

入多1k

孖展囉

哩2個星期比晒機會你都唔入

Sofi用家啊屌

棄果轉車 係咪好D

升返啦無事啦
今日千升

左一巴 右一巴

棄果啦，我都係留返張call 搏佢今年上返130，90% 錢去哂tsla

大家咁興奮又係時候SH SQQQ

個市呢2日同隻連豬一樣咁chok

手機app熄唔到FT個報價閃爍, 對眼好辛苦

唔千升都對唔住SH手足

又食春藥

之前有個post見到sofi有拆股bug
賣曬啲貨之後比人當佢short selling日日起釘
你可以試下

今日星期五都係妹 早啲訓算

tsla 今晚500 有望

tsla 450的兄弟 我地就到黎接你地啦

小西 蘋果年底有無機會返130

強國最新中學男女髮型統一規範

石家莊？

tsla今晚上硬500

比你發現左神秘力量

500果d

唔洗年底

跌佢老美

12點接500的兄弟

TSLA 做咩升咁多

我已經學識唔抱有咁大希望

就到b day啦

tsla係未來人類的希望

希望

9千萬就炒到445

升多D

先5% 唔算升

Tsla妹10蚊aapl升下得唔得呀？

最多咪0

Tsla 係一下突然升 好鬼

唔好意思我買左

點呀今次你又有幾多股tsla

尋日盤前特價

佢得10股

今日冇入
尋日盤前入左

睇唔透tsla

個倉有100股以上

45股 大多你一張leap call

你之前唔係放晒咩

次次都LIVE UPDATE 你地咩

廢事次次比你知我咩價入啦

啱啱買？

Tesla 好似巴士小巴咁，裝有太平逃生門

*ROSS: WECHAT WILL BE SHUT DOWN IN THE U.S.

*ROSS: WECHAT TO BE SHUT DOWN IN THE U.S. AS OF MONDAY MIDNIGHT

好有信心應該得
俾啲大志啦，唔好睇130
年底破頂all time high得唔得呀
千祈唔好平手就走人呀！

繼續熊熊哈

Gg